其實出台版Oppo Reno 10x zoom 好冇

唔似One plus7玩曲面mon
一樣係855 cpu 有8g ram 256g rom
有nfc
24990台幣
正唔正

咪撚戇鳩啦

手機最唔好就係買到部有活動部件嘅手機，又入塵唔防水。又多一個機會壞野煩自己